做緊 ! phone神祕顧客 各電訊門市sales請入

做緊 ! phone神祕顧客 ，其實iphone神祕顧客分數對你地份糧有幾大影響？
點解有D公司完全無視無準備…有D公司又出哂貓紙開哂notes照讀…

無sales 咩？